係贏球証又點？贏波都唔比慶祝真係惡撚過狗

係呢 上星期班獌狗出嚟屌柒利狗黑哨咁點計

快啲走啊 佢地訓醒樓主你就仆街

唔撚得？

成班盲閪
文尼比人foul先冇吹
仲好意思話文尼冇紅係黑哨
然後衝出公海抽水😂

今場到自己黑就大大聲聲話明黑鳩你😂😂😂

負評嗰班獌狗死撚哂？😂

真係好撚肉酸

魚拉突！

唔知班曼城狗仔有冇更衣室播歌慶祝

去曬幫佢地老母執骨了

樓主返生

忍到而家

走呀樓主 4424係獌狗專利 比人抄梗係要屌

樓主同狗計較
好肉酸

😂

上一輪曼市打比 摩連奴先屌曼城高調慶祝

樓主快走 呢到我頂住

利迷好肉酸